覺唔覺香港藝人夠膽抽tvb水已經成為事業成功既指標？

Tvb棄到轉左行既另計

例子 benz
敢講一兩句已經算發展得唔錯

除左馬駿偉外無乜例外

王祖藍好波